hololive向人民幣跪低! 幫手推比周庭!

唔知有冇開錯台
我兩邊都開
幫手推比周庭再推上日本電視台同全世界!!!!

事源係咁的
係官方直播下面
引用左youtube內部數據分析觀眾地區
結果出現左"台灣"兩個字
bilibili直播方馬上cut live
而且引起大陸小粉紅不滿

一班大陸小粉紅上twitter留言表達不滿

然後今日官方出左個聲明向大陸人道歉:

以下中文(殘體版):

小弟冇追開hololive
只係知道少少
幫手推比周庭!

推11111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111

推222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222

推333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333333

推444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444

推555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555

推666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666

推777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777

推888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888

推999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999

push!!

睇返個課金量
桐生ココ:
(全世界)youtube課金量(yen)
16,117,466 (99.8%)
(大陸)bilibili課金量(yen)
36,632 (0.2%)

為左0.2%放棄99.8%呀!

咁仲有其他人既, 睇佢地成日係大陸搞活動都知跪硬

叫神父燈少陣好過啦

台灣省

推呀屌你老母!!!!!!!!!!!!

動漫台推唔郁?
時事台推得郁?

你地班毒撚用下體思考
有女睇就唔撚理?

咁撚串屌你躝啦垃圾，今個po你唔使指意上熱門

講呢d...

推

佢言出法隨(調轉)

推!!

全部人一齊退訂閱 會員
掉上twitter加Tag啦

渣ga yagoo
惺咁渣ga

第一次跪咩
睇死三星期後咪又係ACG is not fuck 政治
全體失憶

日本毒撚: 有女屌話之你

Push

飛機杯咋

推
時事台果個post上左熱門
幫手推下!

垃圾木口

屌你老母啲支那賤種真係好撚好撚好撚煩

一樣冇留意開
但係睇reddit啲人話holo有開大陸分部？又話佢哋plan咗好多野喺大陸搞
所以佢哋應該係計咗數覺得抵先咁做

但係另一邊廂佢哋由推緊英語市場，今次都幾睇班歐美人有冇反應

睇嚟班美國人都頂佢地唔順

屌你Cover，叫返你啲支那人睇Hololive cn啦，返翻睇咩撚YouTube呀。

成班白漂

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問自律與自由(狗隻#105678)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

如果有狗隻喺呢個重要post發表奶共狗吠言論
請即刻向老鳳舉報
請大量舉報冇開post奶共五毛狗嘅回覆

真
點解佢哋會道歉係因為而家唔係二元對立，唔需要諗到底要得失邊邊

輕輕推推

push
周庭bb we need you

屌手快撳咗不推，今次大力推推

push

再推，周庭bb

vtuber都搞，屌你老母支那人

加速主義好

Holo係絆愛後最早入中國市場
加上佢地人氣升得快，所以本社好關注中國圈
淨係一堆野生字幕組都拉唔少人入教，
早嗰排開埋歐美cn，當然跪啦，事旦得失一邊都無so

PUSH

屌原來已經有Post 推哩邊

推2

推3

令佢得失晒2邊就可以逼佢揀

好似話依家B站班玻璃心都係未滿意
好似其中一個停播嘅係holo王牌之一？咁停法對holo應該都好傷
如果咁樣班玻璃心都唔放過holo，可能就逼到holo重新諗過點對待中国市場

好似不嬲都奶Bilibili果啲抄襲站

時事台都有個post
上左熱門
可以兩邊都推下

0.2%營收傷乜鳩

其實係個好機會撥下火加劇鬼佬反中情緒
呢2個係hololive入面算係最多鬼佬睇
而呢班nerds 可能本身都唔理政治 所以難得燒到埋身當然要幫手推一推

依家佢係停咗2個人全世界嘅直播3星期
唔只係停大劣

holo 做生意有幾差我唔熟
但係斷估佢實知自己由中国市場可以賺到幾多
絕對唔會只得0.2%

0.2 只係當時人

其他成員好多食支那條水

唔跪係間接 斷其他人米路

桐生可可個人先咁少，所以佢係唔care你大劣市場
但問題係大劣一停係停全部，影響到其他人

外國係會出聲嘅
但係關鍵始終喺日本本土
一定要拉到日本網民幫拖先有用

日本人果種民族性就係你累到其他人就唔得
而家就睇下全世界市場定中國市場有牙力d

就係今次橙髮個v，桐生可可，佢hit嗰程度係歐美圈都好關注嗰種，本身留學生識英文。
連帶一個又係響中國圈有一定人氣既 赤井心。
有啲人係屌coco搞親同社響b站播開嗰班人既人氣，其中一個頭牌係湊亞庫亞，呢個佢地當女咁湊，課金好痴線。
依家Twitter 嗰邊好撚精彩，日本人屌holo跪，歐美區屌鳩中國人又搞事今次holo有排受。

Reddit r/hololive 成班都屌緊中共

呢點我明

所以話holo 寧願停可可3個星期都要保住終國
間接證明終國市場對holo整體有幾值錢

原來跪咗？
之前仲見班vtuber愛好者
acg meme page係咁話咩有骨氣有吉屎之類

因為你得罪海外都可以搏佢地唔記得，即使一部分退粉都實會有人留低
得罪中國係係比黨政機關全面打壓，從根本上封殺
所以除非奶共既海外損失多過中國所有市場，最終都係會有人奶

我立場係做中國生意刷鞋冇問題，但如果你幫佢滅聲就一定搞鳩你

耶穌3日後復活
佢3日後先跪

真係好撚癲
到底人民幣有幾香

對其他人嚟講大劣算係大水喉
而且佢哋買大劣怕嘅係大劣嘅財路係接近all or nothing，唔似其他地區嘅觀眾有唔同意志

遊戲廠業配俾好多錢 真係有幾會多過課金個99.8% 犬山話過業配啲錢多到superchat 每人俾490円都夠繼續做落去 真係要搞cover 同日本政府講cover係共諜 查佢家宅好過

緊係香，佢地好早就打緊中國市場，玩限定直播密又搞過現場見面演唱會呀賣周邊etc一堆野，
另一間大牌廠彩虹社主打本地人唔太care外國線，淨係有時會去搞限定直播同轉播，
所以攻中國線基本holo一家獨大無對手
又同曬bilibili合作有埋二次元生態陀地照佢
所以邊敢唔跪。

屌佢老味
下下都用14憶人綁架

品蔥睇到個重要aspect

推 又跪

你咩新鮮蘿蔔皮呀
推唔推到上去關你叉事呀

所以俾老鳳追擊

Btw如果大公司聽日仲唔割蓆

識玩

推 支那人世界毒瘤

Pish

twitter開大片
快d去幫拖